究竟依家係熊一定牛三

我好亂呀

我都係呀 入左隻近熊😭

熊二

龍一
上晝熊一，夜晚牛三

自從跌穿250天線，又一直上唔返就知係熊市。

不過就算熊市都唔會一直日日跌，會有反彈，
所以有錯覺個市唔太差。

熊A子浪反彈。

牛二轉牛三
牛三gogogo

請問今日升咩

升就牛三 跌咪熊一囉

有熊過

夜期差唔多29,000

狗市一

岩 全名叫撚狗市

狗一

熊三尾la

咁簡單睇到就人人發達啦，all in 左 put未？

係食曬屎呀...哈哈哈

bear

牛四